其實男人吻屎吻80%就夠。

自問都好注重衛生
但吻哂100%乾淨太gay, 好似隨時ready被屌咁
我真係接受唔到
80%淺黃色 淡淡屎味係最optimal
大家點睇？

你會吻啲屎咁重口味?

應該得你係食屎狗

抆八成屎，你小心屎眼發炎丫

有冇痕痕地咁

每次都聞到出血點睇

我同你啱啱相反 我抆夠120% 直腸都要抆埋 唔係會痕

樓豬好有俾人屌嘅經驗喎

錫春袋啲friend

乾淨=準備比人屌
gay post要利申非gay架喎。

你食完飯抹嘴抹八成好啦
十成太gay 好似準備含人條撚

其實20%就夠 等佢濕濕地 慢慢乾
會對過屎眼好

100%唔抆先係真男人

屙幾多抆番幾多落去先係真漢子

你唔會?

點解要作賤自己

我地會抆唔會吻
除非樓主係食屎狗

玩咁大啊

我唔想架 想聞乾淨啲

邊會有人抆屎嫁，有冇見過其他動物會抆屎？都唔知抆嚟做乜

一定係用碌假鳩捅入去
清得最乾淨

成條拉出黎 沖水呀笨

點解唔用真既?

又gay test

用開法式濕吻

灌埋腸是常識吧

剩返果兩成出去搵隻雞毒龍鑽埋單是常識吧

咁咪變欣欣杯

你和我吻別在無人公廁

真男人係唔抆屎架

I'm not alone

起完底
希望樓主現實唔係咁on9

無屎屌黎把撚呀

留低100%叫隻雞幫我吻

洗豬大腸

樓主腦裝屎 大家唔洗理佢

真係積菊防gay咩

痴撚線

吻屎都要你教就唔係男人啦

聞屎王

吻得太逼真

我load撚左好耐，食屎就食屎，奶屎眼就奶屎眼，吻乜撚野屎

on撚鳩

沖完涼會再抆一下，唔抆夜晚會痕瞓唔著

唔好怪樓主，其實樓主係我中學同學，佢由中一開始已經冇人想同佢食飯，所以佢由第一日開學到畢業last day都係自己匿係廁所食飯，有校工講過曾經見過樓主係假期同暑假偷偷地帶埋盒飯潛入學校廁食飯，所以相信樓主對大便産生咗超越物種嘅愛。
樓主除左吻屎外，亦有傳佢試過同別人大便發生過性行為

抆唔乾淨出街出左一陣會開始覺得屎忽小小痛

淨返20%係比條女奶/了

我會中指插入屎眼半節倒

啱啊
樓主歪理說係咁應用

抆唔乾淨一陣天氣熱, 出汗你就知味道

理解唔到樓主 唔似樓主成日俾人「檢查」屎忽

幾有潮文feel 可惜太短

喺條街大笑咗

唔想俾人雞姦就唔好抆咁乾淨
有自由就有風險

咦，咁撚熟口面既

咩人會諗呢啲野

我係樓主小學同學
佢小學嗰陣已經成日同人講佢琴晚食咗屎 仲猛話好好味

通常抆-20%
將屎坑啲屎抆返入去

呢個膠post幾有水準

HO BALL AR CHING
未行埋黎已經嗅到屎味
真男人!!!!

個屎忽窿好hi痕
最怕夏天系出面去廁所
真係 抹到出血都唔得◝😵◜

我最尾會再濕水吻乾淨啲

佢吃2O%💩～

吸啜糞便～

只要有少少抆唔乾淨。
隻屎眼就會痕。
痕就會"R”，“R”完就會忍唔住會聞

唔好再笑佢啦

係咪有陣Blue cheese嘅味道

呢個標題嬴哂， 剩睇標題都笑左1分鐘

越聞越好味嘅味道